韓國廣東製藥 枳椇子茶

諗住搵特價嘢買 見到

又韓國又廣東
就走去search下 乜撚嘢嚟

主要成分：枳椇子
其功效為：治酒醉、解酒毒

睇完我覺得係伏
有無巴打飲過
乜撚嘢味

759 有
唔知係咪同一款
味係正常
淡淡地既茶味